<resources>
    <string name="app_name">recyclerview</string>
    <string name="judul">judul</string>
    <string name="description">description</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string-array name="judul_video">
        <item>Potato</item>
        <item>Bakso goreng</item>
        <item>Cake</item>
        <item>Cheserol</item>
        <item>Chiken Katsu</item>
        <item>Garlichiken</item>
        <item>Jasuke</item>
        <item>Cake Bento</item>
        <item>Kimchi</item>
        <item>Laksa Ramen</item>
        <item>Miejebew</item>
        <item>Potato</item>
        <item>Puding</item>
        <item>Ramyun</item>
        <item>Sosisasam</item>
        <item>Sifon Cake</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_dekripsi">
        <item>Potato garlic adalah hidangan yang terbuat dari potongan kentang yang dipanggang atau digoreng hingga keemasan dan disajikan dengan bawang putih yang diolah dengan berbagai cara. Kentang biasanya dipotong menjadi potongan-potongan yang nyaman untuk disantap, seperti kentang goreng atau kentang tumbuk. Proses memasak kentang ini dapat melibatkan teknik seperti pemanggangan, penggorengan, atau bahkan pemanggangan dalam oven.</item>
        <item>Bakso goreng adalah hidangan lezat yang terbuat dari bola-bola bakso yang digoreng hingga berwarna cokelat keemasan. Bakso itu sendiri biasanya terbuat dari daging sapi yang diolah dengan tepung tapioka atau bahan pengikat lainnya. Proses penggorengan memberikan tekstur renyah di luar namun tetap kenyal di dalam.</item>
        <item>Cake adalah sejenis kue yang terkenal dengan teksturnya yang lembut dan cita rasanya yang manis. Dibuat dengan mencampurkan bahan-bahan dasar seperti tepung terigu, gula, telur, mentega, dan bahan pengembang seperti baking powder atau baking soda, cake kemudian dipanggang hingga matang.</item>
        <item>Cheese roll atau rol keju adalah hidangan yang terdiri dari adonan yang digulung bersama dengan lapisan keju, menciptakan kombinasi lezat dari kelembutan adonan dan keju yang meleleh. Proses pembuatan cheese roll melibatkan pembentukan adonan, penambahan lapisan keju, dan penggulungan menjadi bentuk silinder sebelum dipanggang.</item>
        <item>aus ayam, atau "chicken sauce," adalah hidangan yang menghadirkan potongan-potongan daging ayam yang dimasak dengan saus yang lezat.</item>
        <item>Garlic chicken adalah pilihan yang populer karena kombinasi rasa yang sederhana namun menggugah selera. Hidangan ini dapat dijumpai dalam berbagai masakan, dan variasinya dapat mencakup berbagai metode memasak dan penyajian.</item>
        <item>Jasuke adalah singkatan dari "Jagung Susu Keju," merupakan camilan atau makanan ringan yang berasal dari Indonesia. Deskripsi jasuke mencakup beberapa komponen utama yang membuatnya unik dan lezat</item>
        <item>Cake adalah sejenis kue yang terkenal dengan teksturnya yang lembut dan cita rasanya yang manis. Dibuat dengan mencampurkan bahan-bahan dasar seperti tepung terigu, gula, telur, mentega, dan bahan pengembang seperti baking powder atau baking soda, cake kemudian dipanggang hingga matang.</item>
        <item>Kimchi adalah hidangan tradisional Korea yang terbuat dari sayuran yang difermentasi dengan bumbu-bumbu, terutama cabai dan bawang putih.</item>
        <item>Ramen adalah hidangan mie yang berasal dari Jepang. Ini biasanya terdiri dari mie, kaldu, dan berbagai bahan tambahan seperti daging, sayuran, dan telur</item>
        <item>"Mie" adalah hidangan populer yang berasal dari Tiongkok dan telah menjadi makanan pokok di banyak bagian dunia. Ini terdiri dari mi (noodle) yang biasanya terbuat dari tepung terigu, air, dan garam.</item>
        <item>Potato goreng adalah hidangan yang terdiri dari potongan kentang yang digoreng hingga menjadi renyah dan berwarna keemasan. Ini adalah camilan yang sangat populer dan dapat ditemukan di berbagai tempat, mulai dari restoran cepat saji hingga kios makanan jalanan</item>
        <item>Puding susu adalah hidangan penutup yang lezat dan lembut yang terbuat dari campuran susu, gula, dan bahan-bahan pengental seperti agar-agar, gelatin, atau tepung maizena. </item>
        <item>Ramyun adalah hidangan yang memadukan kepraktisan mie instan dengan cita rasa dan kekayaan bahan yang khas. Popularitasnya telah merambah ke berbagai negara dan menjadi bagian integral dari budaya kuliner global.</item>
        <item>Sosis adalah produk daging olahan yang populer di seluruh dunia. Ini umumnya terbuat dari daging yang dihaluskan dan dicampur dengan bumbu-bumbu serta bahan-bahan lainnya.</item>
        <item>Cake adalah sejenis kue yang terkenal dengan teksturnya yang lembut dan cita rasanya yang manis. Dibuat dengan mencampurkan bahan-bahan dasar seperti tepung terigu, gula, telur, mentega, dan bahan pengembang seperti baking powder atau baking soda, cake kemudian dipanggang hingga matang.</item>
    </string-array>
    <array name="video_id">
        <item>@raw/potato</item>
        <item>@raw/baksogoreng</item>
        <item>@raw/cake</item>
        <item>@raw/cheserol</item>
        <item>@raw/chiken</item>
        <item>@raw/garlichiken</item>
        <item>@raw/jasuke</item>
        <item>@raw/kcake</item>
        <item>@raw/kimchi</item>
        <item>@raw/laksaramen</item>
        <item>@raw/miejebew</item>
        <item>@raw/potato</item>
        <item>@raw/puding</item>
        <item>@raw/ramyun</item>
        <item>@raw/sosisasam</item>
        <item>@raw/kcake</item>
    </array>


    <integer-array name="data_gambar">
        <item>@drawable/potato</item>
        <item>@drawable/baksogoreng</item>
        <item>@drawable/cake</item>
        <item>@drawable/cheserol</item>
        <item>@drawable/chiken</item>
        <item>@drawable/garlichiken</item>
        <item>@drawable/jasuke</item>
        <item>@drawable/kcake</item>
        <item>@drawable/laksaramen</item>
        <item>@drawable/miejebew</item>
        <item>@drawable/ramyun</item>
        <item>@drawable/kimchi</item>
        <item>@drawable/puding</item>
        <item>@drawable/ramyun</item>
        <item>@drawable/sosisasam</item>
        <item>@drawable/pud</item>
    </integer-array>
</resources>